電姆終於醒左喇

Source?

記憶一樣無